Кролик нетерпеливо переминался с ноги на ногу.  И Кролик ушел.  Пух разыскал Пятачка , и они вдвоем побрели снова в Дремучий Лес.  *Розовая краска медленно стала заливать ушки Пятачка*.  *Кончики ушей Пятачка запылали*; он попытался что-то сказать, но даже после того, как он раза два прокашлялся, *ничего не вышло*.  Тогда Пух продолжал: Пятачок *немного подумал*.  И Пух спел ему Хвалебную Песню (Кричалку) -- все семь строф.  Пятачок ничего не говорил -- он только стоял и краснел.  Ведь никогда еще никто не пел Пятачку, чтобы он "Славился, славился на века!".  Когда песня кончилась, ему очень захотелось попросить спеть одну строфу еще раз, но он постеснялся.  Это была та самая строфа, которая начиналась словами: "О Храбрый, Храбрый Пятачок".  Пятачок чувствовал, что начало этой строфы особенно удалось! Пятачок вздохнул от счастья.  Так, значит, он был храбрым! 

Подойдя к бывшему дому Совы, они застали там Всех-Всех-Всех, за исключением Иа. Кристофер Робин всем объяснял, что делать, и Кролик объяснял всем то же самое, на тот случай, если они не расслышали, и потом они все делали это. Они где-то раздобыли канат и вытаскивали стулья и картины, и всякие вещи из прежнего дома Совы, чтобы все было готово для переезда в новый дом. Кенга связывала узлы и покрикивала на Сову: "Я думаю, тебе не нужна эта старая грязная посудная тряпка. Правда? И половик тоже не годится, он весь дырявый", на что Сова с негодованием отвечала: "Конечно, он годится-- надо только правильно расставить мебель! А это совсем не посудное полотенце, а моя шаль!" Крошка Ру поминутно то исчезал в доме, то появлялся оттуда верхом на очередном предмете, который поднимали канатом, что несколько нервировало Кенгу, потому что она не могла за ним как следует присматривать. Она даже накричала на Сову, заявив, что ее дом-- это просто позор, там такая грязища, удивительно, что он не опрокинулся раньше! Вы только посмотрите, как зарос этот угол, просто ужас! Там поганки! Сова удивилась и посмотрела, а потом саркастически засмеялась и объяснила, что это ее губка и что если уж не могут отличить самую обычную губку от поганок, то в хорошие времена мы живем!.. 

А Крошка Ру быстро вскочил в дом, пищ'а: И Кенга сказала (очень поспешно): "Ру, милый! "-- потому что не полагается так разговаривать с тем, кто умеет написать слово "суббота".  Но все очень обрадовались, когда пришли Пух и Пятачок, и прекратили работу, чтобы немного отдохнуть и послушать новую Кричалку (Хвалебную Песню) Пуха.  И вот, когда Все-Все-Все сказали, какая это хорошая Хвалебная Песня (Кричалка), Пятачок небрежно спросил: САВЕШНИК Как раз в этот захватывающий момент кто-то выскочил из Чащи и налетел на Сову.  Доска упала на землю, и к ней кинулись Пятачок и Ру.  Иа не обратил на них внимания.  Иа посмотрел на , через плечо и снова обратился к Кристоферу Робину.